不如寫下有咩想問D黑警

不如講下大家想記者追問D黑警咩問題？

我好想記者問佢地
點解721 兩條黑警見到市民遇襲佢地轉身，又話要等支援，尋日明明唔夠人又可以咁神勇落車。又唔等支援就自己上。
721果晚又話因為MTR內唔可以拎鎗出來驚誤中途人，但之前深水埗上年十一月有個女警已經響MTR內開左鎗？尋晚個黑警開完鎗，個鎗口指住所有途人，咁佢係咪唔驚誤中途人？（學堂無教好，咁係咪好多警察都應該從新番學堂，定直頭解散警隊算啦）
如果佢真係開槍打死左個途人或記者，警察會唔會好中立咁去拉個警察判佢謀殺？
如果一班警察已經失去自制能力同紀律，佢地仲算唔算係紀律部隊？

麻煩再問下尋晚貼住粉紅色記號果D係咪佢D警察同事？如果日後有任何衝突係因為臥底警員引起，警察會唔會即時交出呢班臥底嘅資料。

只想問佢地幾時死全家

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

黑警怕唔怕皇天擊殺，累埋全家

想問佢屋企人俾人私了
係咪當做自然反應

黃大仙紀律部隊宿舍早前有人高空擲物無被懲罰 引致好多市民都效法 令高物擲物變得恆常 請問警方有冇跟進過？如得知係邊個單位 是否會依法處理？同埋會否沒收該單位？